[和理非] 好歌推介

好歌推介

sing hallelujah to the lord

Lyrics: Sing hallelujah to the lord

冇錯，就係無限loop sing hallelujah to the lord

誓要入刀山

誓要去 入刀山
浩氣壯 過千關
豪情無限 男兒傲氣
地獄也獨來獨往返
存心一闖虎豹穴 今朝去幾時還
奈何難盡歡千日醉 此刻相對恨晚
願與你 盡一杯
聚與散 記心間
毋忘情義 長存浩氣
日後再相知未晚

存心一闖虎豹穴 今朝去幾時還
奈何難盡歡千日醉 此刻相對恨晚
願與你 盡一杯
聚與散 記心間
毋忘情義 長存浩氣
日後再相知未晚
豪情無限 男兒傲氣
日後再相知未晚

LMF WTF

我就係一個MC
我支咪既作用
就係要黎講社會既問題
我就要勞嘈
我就要控訴
你咪撚當我冇到
我地就係咁撚做
你唔撚得你就要落台
你死都唔撚肯走咁咪等如獨裁
你地一大班廢柴
你地個個都廢形
你D高官嘴脸我就想贈你兩拳
官商勾結有大撚把法律"LA"走
趕盡殺絕唔會留番條路俾我走
踢出三寸街外錢唔留俾阿豬阿狗
大魚大肉D富商話之你贱過隻狗
D雞有問題你就殺哂D雞
D狗有問題唔通你又殺哂D狗
D人有問題你會唔會殺哂D人
個社會咁多問題就有你班豆泥高層
你唔撚得你就要落台
你死都唔肯走咁咪等如獨裁
你地一大班廢柴
我地個個都要涯
你地班粉腸係度
我地實聽冇望
我唔知道點解你要咁做
我唔知道你咁做背後有乜野企圖
世界估八萬五冇人出黎負責
個個攤大手版我問你呢鋪點撐
冇咁大個頭就唔好戴咁大頂帽
你唔撚到快D番去檢討
你喳你差你老婆丟哂你假
你呢庭人正一抬衰家
你唔撚得你就要落台
你死都唔撚走咁咪等如獨裁
你地一大班廢柴
個個固住擦鞋
不義不仁刻到我尻地D低下層
What The Fuck!
唔知你做乜唔知你搞乜
你條仆街根本係度混吉
你就管治口面
我地闣口闣面
你又拍心口話乜撚都得
What The Fuck!
What The Fuck!
我地呢度講原則
屌你個陣咪撚口黑面黑
我地好有意見
你又唔聽人勸
要我收口就一定唔撚得
What The Fuck!
唔好諗住咁樣可以過關
我屌你都重得
你話凍過乜就凍過乜
我屌你都重得
你話你有邊一樣野真係做得好好睇睇
搞到我地幾百萬人都屌XXX
屌到拆天忍無可忍
重要剝削我地人權自由
呢鋪真係火滾
你唔撚得你就要落台
你死都唔撚肯走咁咪等如獨裁
你地一大班廢柴
你地個個都廢形
你D高官嘴脸
我就想贈你兩拳
你唔撚得你就要落台
你死都唔撚肯走咁咪等如獨裁
你地一大班廢柴
個個固住擦鞋
不義不仁刻到我尻地D低下層
Say What The Fuck!
你出黎同我對質
What The Fuck!
我出黎同你對質
What The Fuck!...

其他巴絲諗到嘅幫手加加佢

一定係呢首

多謝絲打，加返歌詞先

試問誰還未發聲
都捨我其誰衛我城
天生有權還有心可作主
誰要認命噤聲
試問誰能未覺醒
聽真那自由在奏鳴
激起再難違背的那份良知和應

為何美夢仍是個夢 還想等恩賜泡影
為這黑與白這非與是 真與偽來做證
為這世代有未來 要及時擦亮眼睛

無人有權沉默 看著萬家燈火變了色
問我心再用我手 去為選我命途力拼
人既是人 有責任有自由決定遠景

早啲瞓 仲要打仗㗎

人在外國，返唔到嚟幫手
幫手惟有幫手夾份買物資
香港加油！

許冠傑

洋紫荊

作詞：許冠傑
作曲：許冠傑

霓虹橙光 購物天堂 自由都市 百業繁旺
捕魚小島 遍歷風浪 在地球一小角 卻負名望

在東方 有粒珍珠閃閃發光
外地人都嚮往要看看 這獨特社會香港
在香港 你我的家鄉香港
艷麗洋紫荊到處盛放 滿眼盡是 好風光

為未來香港 抱著希望 共謀方法 使它永安
路仍康莊 那用驚惶 望齊心一致 再破萬重浪

在東方 有粒珍珠閃閃發光
為未來香港再努力幹 不斷地發展使它更光
互相幫 困境風波一起去擋
讓洋紫荊永遠盛放 永遠是原狀 香港

在東方 有粒珍珠閃閃發光
為未來香港再努力幹
不斷地發展使它更光(使它更光)
互相幫 困境風波一起去擋
讓洋紫荊永遠盛放 永遠是原狀 香港

願明天香港 也是天堂
定能看得見 一點曙光

If you can't beat them, join them!
用支那國歌騎劫返佢哋其實不失為一個好方法

國際歌 英文版

[Verse 1]
Stand up, all victims of oppression
For the tyrants fear your might!
Don't cling so hard to your possessions
For you have nothing if you have no rights!
Let racist ignorance be ended
For respect makes the empires fall!
Freedom is merely privilege extended
Unless enjoyed by one and all

[Chorus]
So come brothers and sisters
For the struggle carries on
The Internationale
Unites the world in song
So comrades, come rally
For this is the time and place!
The international ideal
Unites the human race

[Verse 2]
Let no one build walls to divide us
Walls of hatred nor walls of stone
Come greet the dawn and stand beside us
We'll live together or we'll die alone
In our world poisoned by exploitation
Those who have taken, now they must give!
And end the vanity of nations
We've but one Earth on which to live

[Chorus]
So come brothers and sisters
For the struggle carries on
The Internationale
Unites the world in song
So comrades, come rally
For this is the time and place!
The international ideal
Unites the human race

[Verse 3]
And so begins the final drama
In the streets and in the fields
We stand unbowed before their armour
We defy their guns and shields!
When we fight, provoked by their aggression
Let us be inspired by life and love
For though they offer us concessions
Change will not come from above!

[Chorus]
So come brothers and sisters
For the struggle carries on
The Internationale
Unites the world in song
So comrades, come rally
For this is the time and place!
The international ideal
Unites the human race

個range幾大

do you hear the people sing

推